點解星戰入面，全個銀河系圍住luke 一家轉?

明明銀河系好大 但個世界觀好細
luke 之後就佢個女 成個字宙咁大 點解剩係一個 galatic empire 玩晒?

好似話嚟緊新三步曲係新故事

新角色就唔好睇

溏心風暴2046之星救大戰

因為成個宇宙咁大 總有幾個星球係on99

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)